賽馬呢項運動其實係咪虐畜?

好好地一隻馬應該係大自然自由自在咁跑
係都要騎多個人上去 然後日操夜操 係咁鞭
斷咗腳先嚟話為隻馬好所以忍痛將佢人道毀滅
如果真心愛馬就一早禁止跑馬啦

算

算
所以應該日日都有賽馬俾佢地日日自由自在咁跑

咁所有運動都係虐人ja喎 又係日操夜操

d廢中廢老理撚得你，買下馬叫下雞咁就一日

睇親呢位會員D回應好有趣

咁所有工作犬都係

絕對係啦,但有錢賺所以咪合法
如果無錢賺就犯法架喇

馬場d馬平時唔係好好待遇既咩？